有圖 好奇一問

其實啲食肆神咁早送貨又未開鋪
就咁掉唒喺門口岀面
哩張相都算好了
見過有河粉就咁用個薄既袋袋住，放喺地下

唔怕有廢老拎左去？
唔怕有老鼠、蟑螂、昆蟲

你依家先知啲野食咁污糟啊?

河粉果啲大多數都有個紙箱裝住喎
朝早又無人 啲廢老拎到咪拎囉
況且拎到都食唔曬咁多啦

利申：做緊廚房

上次就係見到冇

有包裝冇野既
不過油面河粉咁多油本身都好唔健康好少食